有冇人鍾意聽拳皇系列的BGM soundtrack

我有齊哂KOF 95-2000的OST同Arranged Soundtrack

草薙京：96 Esaka、97 Esaka Forever、99 Tears
八神我只喜歡96
Geese：不論餓狼定KOF我都勁鍾意，好有boss級的霸氣

雜技團係幾正嘅

新世界樂曲雜技團
可惜2001年解散

間唔中會聽下